公墓員，真。無限plan，請出招

如題。